{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 더휴식 아늑 호텔"
    },
    "text": "アウルホテルは、お客様に最高の経験を提供するために、明るくて暖かいデザイントーンを使用して清潔に対する懸念を解消し、快適で親しみやすい雰囲気を造成します。 ホテルの中では暖かくリラックスした雰囲気を感じることができ、癒されるような安らかで静かな空間を提供しています。 ホテルの客室は居心地の良い雰囲気と高級感あふれるデザインで飾られており、高級寝具やガウン、65インチUHD Smart TVなど、様々な便益施設を提供しています。 また、無料で氷、アイスカップ、アイスカップも提供され、PCスペックもお客様の多様なニーズに合わせてRTX 3060TiおよびRTX 2060とi510世代CPUを搭載した2人部屋と2人部屋が提供されます。 当居心地の良いホテルは、お客様のリラックスのために最上のサービスを提供することを目指しています。 チェックインの際には身分証明書の確認手続きが行われ、未成年者および2人以上の人数は入室が制限されます。 また、連泊予約の場合、週末及び祝日を含む場合、追加料金が発生します。 客室は禁煙で、風船イベントの際は壁紙やカーテンにテープを貼らないように注意する必要があり、客室内の食べ物の持ち込みの際は壁紙の損傷に注意する必要があります。 無限大室の利用時間は最大時間であり、締め切り時間によって利用が制限される場合があり、駐車は一部屋あたり1台まで可能で、満車の場合は駐車できません。 予約及び払い戻しポリシーに基づいて一定期間内にキャンセルする場合、一定割合の金額が控除された後払い戻しが可能であり、当日キャンセルの場合は払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アウルホテルはどのようなデザイントーンを使用していますか？",
            "answer": "アウルホテルでは明るくて暖かいデザイントーンを使用しています。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルではどのような雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "アウルホテルでは快適で親しみやすい雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの客室はどのように飾られていますか？",
            "answer": "アウルホテルの客室は居心地の良い雰囲気と高級感あふれるデザインで飾られています。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "アウルホテルの客室には高級寝具やガウン、65インチUHD Smart TVなど、様々な便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルでは何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "アウルホテルでは氷、アイスカップ、アイスカップが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルのPCスペックはどのようになっていますか？",
            "answer": "アウルホテルでは2人部屋と2人部屋が提供されており、お客様のニーズに合わせてRTX 3060TiおよびRTX 2060とi510世代CPUを搭載しています。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "アウルホテルはお客様のリラックスのために最上のサービスを提供することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルでのチェックイン時には何が確認されますか？",
            "answer": "アウルホテルでのチェックイン時には身分証明書の確認手続きが行われます。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルでの入室には制限がありますか？",
            "answer": "アウルホテルでの入室には未成年者および2人以上の人数は制限があります。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルでの連泊予約には何か制約がありますか？",
            "answer": "アウルホテルでの連泊予約の場合、週末及び祝日を含む場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、アウルホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルではどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "アウルホテルでは風船イベントの際は壁紙やカーテンにテープを貼らないように注意する必要があり、客室内の食べ物の持ち込みの際は壁紙の損傷に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルではどのような駐車制限がありますか？",
            "answer": "アウルホテルでは一部屋あたり1台まで駐車が可能であり、満車の場合は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "アウルホテルでのキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約及び払い戻しポリシーに基づいて一定期間内にキャンセルする場合、一定割合の金額が控除された後払い戻しが可能であり、当日キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 718
    }
}